有無諗過今晚呢場show係政府為左係選舉前營造建制派成功爭取香港和平

泛民連傾都無得傾 ,碌碌無為, 軍政府完全唔show你
相反保皇黨大佬自己友黎到就即刻開條路比你入
而家所有功勞歸哂建制

各位有咩對策?

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

唔覺喎
拉